{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000114353",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덕원 넘버25 인덕원점"
    },
    "text": "宿泊施設は仁徳院駅3番出口から1分の距離に位置したリニューアルホテルで、計31室の客室を保有しています。 週末と平日は無限貸室イベントを行っており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 ホテルの内部は清潔で静かな雰囲気が備わっており、価格の割にはとても満足できる方です。 駐車場が便利で駅に近いので場所もいいというレビューがたくさんあります。 ただ、客室が小さくて充電器が故障したりコンセントが作動しないなどの不便な経験をしたお客様もいました。 しかし、匂いや蚊のような不快な要素はほとんど発生せず、親切な社長と一緒に快適な旅行を楽しむことができると期待されています。 ホテル全体的にはすっきりしていて、バスルームが現代的で満足度が高いです。 宿は禁煙になっていて清潔の面でも満足できる方ですが、一つ残念な点は客室内の臭いが不快になることがあるという点です。 個人的な好みは除いて、コスパの良い宿としておすすめだという評価を受けました。 フロントではワインオープナー、ヘッドセット、ヘアアイロン、充電器などの物品をレンタルしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "仁徳院駅3番出口から1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ホテルの内部は清潔で静かな雰囲気が備わっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "価格の割にはとても満足できる方です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は便利ですか？",
            "answer": "駐車場が便利で駅に近いので場所もいいという評価があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような不便な経験があるか教えてください。",
            "answer": "客室が小さくて充電器が故障したりコンセントが作動しないなどの不便な経験があるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような不快な要素があるか教えてください。",
            "answer": "匂いや蚊のような不快な要素はほとんど発生しないとの評価があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "親切な社長と一緒に快適な旅行を楽しむことができると期待されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのバスルームについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "バスルームが現代的で満足度が高いとの評価があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿は禁煙になっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは清潔ですか？",
            "answer": "宿は清潔の面でも満足できる方です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのコスパは良いですか？",
            "answer": "コスパの良い宿としておすすめだという評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような物品がレンタルできますか？",
            "answer": "フロントではワインオープナー、ヘッドセット、ヘアアイロン、充電器などの物品をレンタルしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 495
    }
}